[動作片]咩國家既動作片拍得最高質?

個人覺得港產同泰國既武打動作片真係好epic

最撚憎美國拍既動作片 個鏡動係咁fing 燈光又黑媽媽
睇到頭都暈埋

日本

港

泰

有冇片???

av

印度

反重力

其實港產有好多都係咁
不過印度唔知點解硬係拍到膠膠地

點睇tony jaa套拳霸

The raid 都好睇

睇Maximbady介紹

香港早期既動作片

香港動作片真係屌打其他國家